會員"鍵盤騎屎" 入一入黎

點睇有人指你水人入civil，但今年大爆炸。

邊度爆，HKU 20k PolyU 19k 都叫爆 ???

all in Electrical Engineering

EE